721 + 831 VR 遊戲 experience

721 元朗車站 遊戲

G 出口 走佬scene:

831 Now TV VR simulation

邊到有得download

居然無人推？

好撚正

Work in progresss. 遲Dpost download link

以下系 character model 3D viewing:

777 model:

犀利

推

CLS